
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [485. 最大连续 1 的个数](https://leetcode-cn.com/problems/max-consecutive-ones/)

## 題目描述

<p>给定一个二进制数组， 计算其中最大连续 1 的个数。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>[1,1,0,1,1,1]
<strong>输出：</strong>3
<strong>解释：</strong>开头的两位和最后的三位都是连续 1 ，所以最大连续 1 的个数是 3.
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li>输入的数组只包含 <code>0</code> 和 <code>1</code> 。</li>
	<li>输入数组的长度是正整数，且不超过 10,000。</li>
</ul>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)

## 相似題目

- [最大连续1的个数 II](../max-consecutive-ones-ii/README.md)
- [最大连续1的个数 III](../max-consecutive-ones-iii/README.md)
